卡勞走啦，我唔想搞大佢

sorly係卡奴先岩
聽日約左女女呀

柒左唔好推

我都約咗囝囝
希望唔巧打風拉

抵啦